睇番當年韓國人爭取民主, 真係打到好激, 難怪佢地咁撐香港

#save12hkyouths
🌎爭你一個！立即參與全球聯署👉

香港你攞鐵通都開真槍
點打

好有先後次序咁打

退役韓國軍佬上街爭取應有福利

日本學運代表中核派

韓國警民比例好似冇香港咁高

其實韓國嗰時都死唔少人㗎

本地代表侯強
仲玩石油氣

當時 韓國防暴隊 只有催淚彈, 無其他彈
所以見到 示威者 係可以拎住汽油彈慢慢行前去, 再掟

現在香港防暴隊 有齊 橡膠彈/布袋彈/胡椒球彈/海綿彈, 你未行近去, 已經比佢地射低左

人哋武力都好懸殊

點解唔願接受，你打贏香港上面還有個中國？

順利一提
片入面, 大家可以見到防暴隊 有 兩種唔同既頭盔

有一種黑色頭盔, 是防暴警察
有一種前面藍色 後面白色既頭盔, 就是白骨團
白骨團 是唔屬於警察既部隊, 成員由 陸軍特種部隊+海軍陸戰隊 挑選出來, 專門打示威者
類似 香港速龍隊, 由飛虎隊/機場特警隊/反恐特勤隊 等特警挑選出來

所以 速龍隊 可能就係抄白骨團

DONE

但每次韓國都會出動大量警察去圍攻示威者

延世大學之戰, 當時大學內有約7000示威者
而韓國出動2萬警力去圍攻

呢場事件等同於 香港理大之戰

香港人既勇武程度心照啦

膠管啊 乜撚野鐵通

打嬴香港 其實已經嬴左大半

中共 未必敢出解放軍屠城
可能到時中共 會同香港人談判

呢隻係韓版榮光

Watch "South Korean Protest Song - "March for Our Beloved" (임을 위한 행진곡)" on YouTube

至少人地 示威者可以同韓國防暴隊 格棍

香港你根本無機會格棍, 一行近小小就食 橡膠子彈

事實上
光州運動冇贏過
主謀果個做埋總統

爭取到民主算係咁啦
香港連民主都未有

黑警其實最怕埋身，但我哋亦冇幾何埋到

有冇睇逆權司機,都係有秘密警察的..
我覺得當時韓國警察都係比面記者朋友咋

最後班韓國黑警坐晒監？

膠管都開真槍, 更何況係鐵通?

唔關事啦 人地打到個勢出黎 有時革命真係需要果小小衝動 當年個勢一出毒撚都揸火魔。

呢度好撚多借口撚

秘密警察 最多只係暗地捉人

如果是幾十萬人既示威, 一樣要靠防暴隊 去鎮壓

心照啦垃圾香港人
佢冇武器衝埋黎咪成班走夾唔頭

ON9 香港一樣咁勇武
反而係支那14億支援POPO
武力懸殊

白骨團笑而不語
行動最實際

背後有北韓支持當然勇武d

索性投降係最好

事實上, 防暴隊 武器裝備越來越先進, 示威者就越來越難成功

以前未有 橡膠子彈前, 防暴隊 需要用警棍同示威者肉搏, 所以示威者 好容易就打柒防暴隊

橡膠子彈 發明之後, 防暴隊 終於有一樣可以遠程攻擊既武器, 於是射到示威者 完全埋唔到身

同香港人勇唔勇武無乜關係

如果香港人對住 80年代既韓國防暴隊, 其實都有機會打嬴

比較韓國人同日本人嘅反應
真心對日本失望

朱元璋 首次在滁州起義

連登仔:「點解唔願接受, 你打嬴 滁州既官兵, 上面還有個 元帝國」

都係美國佬迫
國際壓力先有民主

但依家的對手係假假地都係第2大經濟體

人地警察知道咩叫克制
香港果D 擺明係想殺人....
或者咁樣講, 人地個政府衰極都仲有個愛自己民族既心, 抗爭到咁上下政府內部都會反省點解會激起民眾抗爭
香港個政府就真係想滅絕自己民族, 殺左咁多人, 亂判幾多人都唔會知錯,
做法愈來愈霸道

韓國既民主, 是靠自己爭取的
日本既民主, 是美國直接給予

雖然香港警察 係仆街, 但你都唔洗幫 外國獨裁警察洗底

當年韓國警察 捉到大學生之後, 一樣帶番警局用刑, 好多大學生被打死

好多人無睇過套電影
唔旨係打死，係折磨再慢慢玩死

所以先要打國際線

國際社會 繼續制裁中共, 令中共無錢, 跟住投降 比香港有民主

「光州真相」，是一場跟謊言永不休止的戰鬥

點解啲警察咁克制嘅

鐵通射頭㗎啦

唔係美國佬迫
好似係嗰時要搞奧運
點知能夠奧運前一年又有運動
好似奧委會最後喺英國唔記得咗邊份報紙寫到篇公開信
叫韓國改革

其實呢個先係最大問題，尤其對於有錢/官之類黎講，佢地根本唔會信中共開坦克入黎外國會幫手守。就算連登呢度大家一路信美國會幫拖，但其實心裡都問緊係咪真係會出兵

唔係克制, 係無得還手

示威者 狂掟汽油彈, 防暴隊 完全進攻唔到

事實上, 如果當時大學生被防暴隊捉到, 係慘過死
因為佢地會帶大學生返警局, 再慢慢用水刑,打死

就算美國唔出兵
全世界撤資, 制裁香港經濟, 已經夠中共死

中共 係大陸既經濟全部都衰落, 係得香港繼續用錢吊住條命
所以中共死都唔肯放手

其實支那真係夠瞻出老解真槍實彈鎮壓
不過香港黑警都打唔柒就唔需要佢地出手

中國成個經濟好似都係靠幾個一線城市支撐， 其他全部負數

講到香港無秘密警察捉人咁

但係人地韓國唔開實彈都打到死人

由上年到依家
亞洲最支持香港嘅都係韓國、臺灣同秦國
三個國家嘅共同點都係歷盡滄桑 (秦國仲經歷緊)，知道民主得來不易

其實文革都未死，點解覺得支那經濟爆佐之後
中共就會死

我覺得只會北韓化，入邊Ｄ人慘過落地獄

日本都有
乜乜機場單野

打完之後從始大家對政治失去關注到依家

諗返起反送中前個個連登仔都泡菜泡狗咁屌

光州一批大學生失蹤 40年後掘返啲骨先被發現

出解放軍係中共最後一步

中共都唔想咁做, 一出就無得返轉頭

準備食草

其實最後班儈子手有咩下場？

Push

呢單好震撼

越南睇過未?

其實強調自己武力低真係冇意思

熊仔餅係拎膠喉，但係鐵通真係好常見

講到尾就係國際壓力

你知唔知韓國果d差佬癲到打死犯再埋屍

咁樣仲唔慘??

原本中共 幾年前是經濟大國
家陣搞到返左去 改革開放前

咪on9啦大哥
光洲個陣勁撚黑暗呀

台灣個堆直接處死

一早block左 唔洗理佢

日本單野, 最大問題係, 當時抗爭既係左派

左派 事後完全失控, 周圍破壞, 互相搞批鬥, 最後令日本人對抗爭失去信心

警察就係由一班覺得自己有「正義感」既人去做
有一部分心理變態以為自己殺人係為民除害，比政權用黎做膾子手

當年我喺韓國打到D警察死死下啊

其實全世界啲警察都係咁仆街，只係如果做衰嘢有後果嘅咪收斂啲，冇後果嘅就露出本性

我就唔明你呢句想點
係你地覺得人地泡菜佬爭取民主好易咁
樓上都講過延世單野,都係一樣咁攻打咋

google 林宅血案
國民黨直頭搵人殺民運人士全家

可能我掉轉佐台灣民主化同韓國民主化
台灣民主化先係比美國佬迫
睇返美國佬個時仲要支持全斗煥
韓國因為真係奧委會迫

用盾批人個頭

其實兩者無衝突

韓國人既性格的確係好西
但我欣賞佢地爭取民主既決心

即係如果大陸人出來爭取民主, 我都欣賞佢地
但佢地爭取完民主, 繼續來香港 唔排隊, 拖行李箱 阻住條街, 我一樣會屌佢地係蝗蟲

大家個過程差唔多

所以勇武係雙刃劍

不過前提係人數夠 你人數唔夠講咩都死

有咩事上邊14億生番落來血洗香港

好多都無事

是否光州事件?

話說突然發現連登仲有POST可以正常討論野
一入黎又變佐屌香港人的POST，之後唔洗討論

韓國男人先係真男人
夠勇武
所以有得屌韓妹
全部靚女皮膚白滑 身材大波
港男冇撚用
淨係有得屌臭串港女
冇身材仲要日日做狗

咁香港都係大部份人都會放返先

但真係有人消失失蹤佐

漢城好好聽

光州屠殺 , 是韓國出動軍隊, 坦克 屠殺學生

呢D是 1987韓國民主運動
當時韓國政府 因為國際壓力, 唔敢再出軍隊, 坦克
所以只能出防暴隊, 用催淚彈, 警棍鎮壓
結果令到學生有機會戰鬥

有班人唔睇下類似歷史 就鳩up真係好on9
唔識d細單野
都要識下d大單野啦
美麗島事件之類

所以日本好幸福 民主是美國人比佢地

光州事件當年用軍隊實彈鎮壓死左幾百人

漢城

我諗起維權的哥

講真，鬥慘鬥勇武真係未到香港人，共產黨亦唔需要做到韓國咁，因為立吓法你已經停咗手唔駛佢咁做

你google下光洲事件先 佢地仲仆街

香港都好幸福 無死到人已經有國際關注
伊朗好似示威死左幾百人都無人理

咁2020 係物質生活極豐富既城市長大
又好難去到拎支棍狂扑對方個頭十幾野 殺死對方為目標既程度

都係當年都係多後生仔出黎打

我指當日韓國落手對付示威者嗰班

屌都唔撚係同一代人黎
就好似外國人叫依家既香港女仔做工廠妹一樣奇怪

所以話今鋪打得嬴你個仔都一定會好崇拜你地

朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛

次次睇呢啲post實係有人拎黎同香港比
然後又話咩香港人垃圾，成隻怨婦咁

其實好無聊，時代同條件都唔一樣，咁鍾意比，點解又唔同六四比？

見人成功左就以為自己都可以，真係好弱智

如果你有留意開外國論壇就會知
香港嘅勇武抗爭模式俾人話係全世界見過最有智慧

首先我唔覺得韓國人爭取民主好易
雖然香港人絕對無人咁勇，但無可否認嘅係香港人面對嘅武力同背後嘅強權強大好多
上面個巴打講緊大規模示威嘅情況你就講秘密警察
我同你講香港都有你就話唔知我想點

美麗島

施明德 1979判無期徒刑
1987年婉拒蔣經國總統特赦；
1988年婉拒李登輝總統減刑；
1990年政府宣佈判決無效獲釋

依d先係信念 坐左7-8年 仇家想玩家家酒放人
佢都唔接受

堅持到最後證明自己係冇錯

民族性真係唔講得笑，當年仲有LA riot 班美國韓仔同nigga駁火

佢出返來之後

1992年4月19日，施與黃信介、許信良、林義雄率領數萬群眾遊行與靜坐要求總統直選，歷經三天兩夜在臺北車站等地前的街頭抗爭，施因「四一九遊行」被以違反「集會遊行法」判拘役50日，台灣並於4年後完成總統直選。5月10日成立「新台灣重建委員會」，推動新憲法、新國家和總統直選。[8]1992年底，施明德於台南市當選立法委員。

無話夠勇武一定成功或失敗，
只係想講鬥慘鬥勇真係未到香港

點解你會覺得全世界會撤資
我自己就唔係咁樂觀，就連睇撚住拆十字架嘅天主教區都為左牧養國內信徒同中共勾結

其實真係無得咁講

根本可能6月起一早就有武警入左黎, 到時加到過10萬"黑警"係香港你有乜可能打得嬴

人地點打都係自己人
香港人對住既係敵軍 根本個心態就唔同
佢地係想消滅你地 最好聽日全部死晒
但係今時今日仲有人要同敵人講人性

共產黨成個皇族咁，自己既利益緊要過任何野，佢一定想盡辦法禁香港民主，你一個香港民主搞到佢地共產黨既利益權力

我同意如果香港再硬啲，共產黨可能會用超越當年台灣同韓國既黑暗手段嚟對付香港人，但好明顯你迫唔到佢行啲一步就停咗手，當然應唔應該值唔值得迫佢行啲一步就另外一個話題啦

抵佢地有民主

講緊片段中班狗好似一直捱打硬食火魔咁
我就係想話因為比記者朋友影到先扮死
我都係睇逆櫂司機見到係大型示威都有便衣mark人
唔好講到幾十年前冇宜傢香港防暴咁多玩具就覺得以前好易對抗

就係唔知起哂鋼做咩

韓國後面始終有個美國，我地呢？

果陣比人捉到一定死咁濟...
香港雖然要坐暴動罪，但起碼唔會拉左就死丫

接受可以做藍絲了

方陣+精兵，打機都係咁打

仲有一樣 80年代無咁多天眼 我打鳩完個黑警都唔驚事後比人上門捉

傻啦 香港都唔會打得贏
有真槍點玩
唔好同我講全民勇武人海戰術
咪即係推最前班友去死去擋子彈

67暴動已經有用木彈，南韓果陣唔用係佢地警犬嘅選擇，唔係未發明

侯強前線指揮

我地都算有美國嘅
你不如話韓國係有國家主權，我地無，我地係推翻個殖民政權。

咁之前都食左N次轟炸+2粒原子彈嘅

南美洲同墨西哥啲dirty war都有排講

99年既新聞已經講法輪功係中國有人權問題, 北京反對台日建交, 美國就講殺人犯

但全斗煥會為搞奧運而選擇落台?

啲篇講得幾好

兩人都鑽研並利用制度的漏洞作為攻防的武器，就像律師一樣。而律師不正是香港人一直很崇拜的職業嗎？這不是巧合。之前我有寫過，賭神本身就是香港人自身願望的投射，而他獲取勝利的方式，就是香港人理想手段的投射。比起羅賓漢挑戰和粉碎制度，香港人更喜歡繞過或玩弄制度，也就是所謂的「識玩」，打擦邊球，旁敲側擊，或者引對方犯法。看看今天的香港，其實大家還是很熱衷於這些事情，賭神，的確就是香港人的理想像。

可是「賭神」只能發生在 97 前的香港。政府尊重規則，才可有咬文嚼字繞過規則的玩法，今天你看到香港人努力繞過規則，最終卻繞不過，只展現出無力。若法治已經失去，你也沒有玩弄的空間。

今天，若野蠻的權力想抓誰，根本不需要規則，是自己人時，就算犯規也不想抓，那恐怕陳金城不需要認識巴拿馬總統，他只需要認識香港的律政司，即使在大嶼山殺人，應該也沒甚麼後果。而自以為聚賭只罰三千的高進，也可以被控多條他自己也沒想過的罪。

不過理解到這種現實的話，聰明如賭神，應該就會叫龍五出來解決問題吧。

----------------------------------------------------------------------------------------------
鄭立：賭王去到今天何須認識巴拿馬總統？認識律政司就行了

睇片佢地會直接掟落黑警

係佢角度 梗係唔俾你你埋身啦
打機唔係怪自己廢 怪人地勁

上年之後對好多嘢改觀，韓國人係其中之一

但係好似好少見泡菜明星表態定係點樣

諗起有人話過劉曉波話廣東話係鳥語

你諗下80、84奧運都係政治角力下唔齊腳
南韓花費咁多人力物力創造漢江奇蹟
獨裁政府好想透過呢次奧運騷Quali
如果兩大陣營都杯葛嘅話會損失幾大
得罪列根嘅話無人負擔到個後果

日本學運代表中核派

冷兵器時代衝鋒

香港冇咁勇武係真，但家陣阻我地既唔係橡膠彈係周街都係既CCTV同法院

韓國當年親政府平民佔幾多成?

你好似真係唔知光州咩程度

both la, 救poly果陣十隻狗+橡膠子彈，夠擋幾百人，就係推唔到

到埋身，就真鎗

CCTV同法院係後續影響啦，打咗幾個月都無「贏」，先秋後算帳
(唔係晦氣說話)

訓練啲精兵用嚟打平民cls

垃圾愛爾蘭

應該連逆權三步曲都無睇，果陣韓國嘅國家機械當班友仔係北泡共諜咁打

唯有望香港人建立到主體意識，脫共解殖
一方面抗孚，一方面等支爆

廢話咁講，好多野可以做，但亦無咩野可以做

-0-0:會失民意

你係咪冇睇過歷史
當年係開真槍 tear gas射頭 秘密警察追殺示威者
外國記者被禁錮
歷史只會不斷重現

軍隊，法院係為政權服務
人民有權（民主），軍隊法院就服務（保護）市民
人民無權（獨裁），軍隊法院就用黎「治」死反對聲音m

用總統選舉得票嚟估唔過半
但係香港藍屍一樣唔過半

Nothing is free of charge.

There is always a price.

健仔膠喉咋

其實到最後都係靠美帝施壓先民主化到

邊隻冇武器

特腫部隊專業係打平民

人地政府背後係美國撐 爭取到民主好合理
如果香港政府背後係美國 咁2014已經有真普選

Respect

美國撐腰係其一，但1980年光州民主運動，派軍隊開鎗震壓平民果陣都唔係即刻開展推動民主改革

一直去到1987嘅六月民主運動先逼到出黎

人地係成個國家國民一齊打，我地係14億份之(200萬)打

接唔接收都好，現實都係得一個

人多壓上去,佢子彈都上唔切啦
但真係要有必死既勇氣

光州事件有撚全國人
果時新聞封鎖好多人唔知光州發生左咩事

不嬲都話打到解放軍出嚟就返歸

你岩，所以我上面d回覆都講「主體意識」「主權」嘅重要

推翻個殖民政府真係好難, 要喺一群無主體意識嘅香港人入面團結一致咁推就更難

蘇聯d衛星國話晒都係唔同民族，唔同國家咁被蘇聯吞拼操控

現今例子就西藏（圖博）新疆（東突厥）

係委任派最醒一早投誠

接受左
所以一早放棄左

仲要到而家都確認唔到究竟死咗幾多人，死者身份等

手槍本身有子彈

出現了
基本邏輯
咁點解你未死

朱仔成竟然講真話

是但啦
當時冇水炮車又冇音波炮
最重要嘅係警察資訊完全流通

真心講，民族唔係教育出黎，唔係話你宣傳咩主體意識就會有。

都你老母
我哋呢邊輕鬆搜屋ss出入境又俾人限
乜武器都冇

佢哋除咗真槍仲有水炮車tg音波炮
尤其音波炮已經輕鬆秒全場

咁後生仔留血為乜

唔考慮武力差距
考慮幾多人咩

一人一把刀衝過去贏咗
係咪又想講呢句

香港都得
點解唔得？

好多人從來未開始

緊係放工先係弱點啦
驚埋身就唔會一個都殺唔到啦。。。

又話革命又話剩，唔得唔好叫得咁大聲啦

我意思係得
但打得贏咩

文盲就死撚開仆街

「中華民族」都係創造出黎嘅

咁創造香港民族預計要幾多百年？

熊仔餅係1111西灣河中槍個位
拎膠通嘅係健仔

仲夠膽死同人韓仔比
笑死

IU首昭格洞

我真心建議你實際睇歷史

睇咗n次啦
我意思係冇現代科技
嗰陣時有2020年科技
屌你老母

日本重癲

其實內部壓力都係好大推動
經歷完光州佢政治對手好多位入
推動民主當時係攬炒手段

其實隻手轉吓轉吓親咁掉汽油彈有咩用

日本走得太右, 之後就失去個關注社會政治既心到依家

明你講咩 但係改變嘅只係工具 手段無變過 而家只係有工具令佢地可以唔越過最後最後晒後一條線同時暴力鎮壓到

係膠通

第二段片，聽到槍聲都無退

無得比, 應該好多地方都覺得香港人從來都好太平, 好講和平,理論既一群人黎, 估唔到2019 年好變到好似另一個民族咁反抗

最後又輸多次

咁咪有分別囉
我係駁斥緊嗰啲百痴又想講一人把刀衝過去贏咗
呢啲百痴思想
咪再講埋啲唔知乜

所以一直都係自己自作多情
以為好多人一齊行緊
到頭來得自己一個

食左個d都死晒啦
日本享受到民主個d係真正佛系撚黎

講大蘇聯仲大喇 最尾一樣解體
不過無可否認一日唔支爆
都無乜機會搞到支共收皮

輸到佢地以為贏左
一個二個入去坐冇人講

邊有咁容易爆
今時今日已經同以前科技差好遠
好多野都唔需要透過打仗解決

機會嚟之前起碼香港人要有獨立心態
6,70年代又有邊個諗到蘇聯解體

咁都無計, 唔出聲就係等死, 出聲出力又係會死

如果支爆等於中國解體，咁你地繼續努力啦

講真
得好少人有獨立意識
有果堆大部分入左去坐
好多人都仲係泛粉
香港已經等唔切佢地升level喇
香港情況真係好壞

我冇出聲，冇死到

推

而家已經好過2019 6月前好多
個排連登仔仲吹奏緊返支那玩
話留係香港玩on9

5天工作 缺一不可

好彩我都係
訓左成年

6天

可能之後港女原諒差佬
上tinder搵佢地做sp
又可能後生仔玩返抖音用taobao
已經對香港人冇信心

南韓有無官員話過呢班人係暴徒

正常既, 依家香港既政治氣壓仲低過2014 年之後, 好多人都個都變淡

係都無辦法 時代巨輪唔係我同你改變到
盡力做好自己本分就算
如果真係無信心咪plan定移民

其實當時仲有一批良心軍警，先迫到政府妥協。

邊套電視

例如你咁
用鍵盤打死敵人

05年世貿部長級會議
當年防暴無實戰經驗，班韓農輕鬆突破警方防線，反轉灣仔

老老實實

你香港真係打得贏，開始文革式殘酷清算

上面個中國極大可能會自然分裂

冇人戇鳩到想步佢地後塵

總有部分有軍權既人比人壓住晒想借題發揮兵變

上面資訊流通並唔係想像中咁密不透風

只係企係中間唔落注既人永遠大多數

仲未計境外滲透既外國勢力

你可以睇左逆權司機先，再睇逆權公民

逆權司機就係講緊光洲民運
逆權公民就係講緊一個大學生係南營洞(好似係 俾狗打死因為話佢係啲反政府領袖啲手下咁

之後啲狗話佢自己突然唔知猝死定點
之後就引起左好多大學生係到示威個啲

同埋韓國都有書講翻當時光洲發生既事
例如 少年來了 誠品有得買

我都係
打陣機先啦

唔好話啦，依家雷射筆都係攻擊性武器

韓仔服過兵役 完

香港人都好勁
我以香港人為榮

咪鬥慘，韓國人係勇武同樣班軍警魔高一丈同樣係滅絕人性，出實彈掃鳩啲平民，亦有好出名南營洞反共分部捉到啲百姓就屈鳩人共諜酷刑/性虐

好老實講句，你哋班友經常以為香港人係唔夠勇武先打唔羸狗隊，但其實你哋呢種諗法係大錯特錯。我哋打唔羸嘅原因唔係因為唔夠勇，係對方真係訓練有素丶太精良。撇開政治唔講住，香港狗隊係未發生反送中之前，佢哋嘅防暴技術已經係國際警界上出唒名，佢哋係出名度係連紐約警察丶英國倫敦警察廳丶日本警察丶法國防暴警察每年都有派人嚟香港跟狗隊班防暴狗學打防暴戰術，基本上有好多外國防暴戰術依家都係師承香港班PTU，因為佢哋世界上什少會用軍事形式訓練嘅防暴警察的警隊，所以咁樣先至有之前高登記者去採訪法國黃背心運動時發覺法國防暴戰術同香港出奇地似嘅情況出現。所以你哋班友成日以為真係可以一拳打死一件，真係好無知，你哋究竟知唔知我哋嘅對手係全世界數一數二嘅戰術部隊嚟。所以如果真係要羸，我哋就唔應該睇少對手，應該檢討戰術睇吓點樣穩中求勝。

利申：以前屋企人做過狗所以知

當年美國都唔理食花生

你一箱情願姐中共同你市民談判？認清中共本質未？

其實 都係中共自爆出事

早5年發生韓國就唔會明撐

但呢5年發生D咩?

1) 電話同家電直接搶南韓啱啱成熟嘅市場 (又用埋各樣唔乾淨手段連LG都唔想同你玩)

2) 韓國影藝直接BAN 導致佢行之有效嘅用藝人帶動風向嘅策略缺咗一角 韓國藝人(及其可怕FANS團) 唔怕公開反對你

(其實仲可以連結好多嘢 包括南丫海難事件 韓農抗議等)

金義聖嚟埋香港睇喎
BTS 都唔賣中國嘅帳

所以佢唔介意跟美國大隊將工業外遷東南亞 培養第二個工業國家出嚟

埋到都無用 仲有左膠

我講香港人勇武程度心照當然包括我自己
我就係一早睇穿香港人包括我自己並唔想去到與敵俱亡啲一步,
咁一定係只有佢打你無你打佢,
所以我早到上年7月
就叫人遊完行就走,唔好留,
下次再行,就係咁解
keep住個運動唔好完就算
好似周星馳纏住大師兄咁

都唔係
人地真係成個燃燒彈車落去個人度
仲可能係612 果日已經車左
香港721上環先見到有火光8月先見燃燒彈

冇錯，香港係要行呢條路
勇武唔係冇用但武力接唔上去革命level 你700萬人都唔夠老解黎

而家可以做既只有等
事實係中共自爆mode已開
我地乜都唔洗做let it run就贏
冇話幾耐咁解

所以我從來都冇做過野，慢慢等，鬥長命

被自殺

連登仔所謂既左膠,blm一起手就已經燒差館
仲有大陸示威分分鐘都激過香港
不過大陸無人塞機場同塞大城市交通就真既

日本人當年輸得好甘
仲有赤軍嘅事
令佢哋後人對社運完全絕望

美國人有槍又另一個玩法

一大堆無名浮屍

北韓呢？幾時自爆？
更何況支那

612你老母咩，咁都有得拉埋做比喻

我都講左
冇話幾耐

呢d地方爆唔爆係人地要唔要你爆
入面d韭菜冇可能整爆政權
而家維穩易咁多武力差咁多
以前冷兵器你拎刀拎盾拎火政府軍又同你一樣咪起到義囉

而家你最多咪把刀靚d個盾輕左
但人地有直升機無限cam 有槍有炮
你同佢駁命都要有得駁先得架

佢話香港一樣咁勇武
我話唔係
因為如果人地612果日既情況已經車左汽油彈
事實係7月之後香港先有勇武
人地外國法國大革命之後已經勇武

我冇講邊個好定唔好

而個主謀在2017年所推出的回憶錄,重係覺得當年鎮壓沒錯

10年？100年？1000年？

你咩都唔做就一定有排等

支那政權要無時無刻接受挑戰，先可以出現裂痕，繼而擴大，個時就係適當時機起義。

香港得返唔係好多錢，而家有財赤，之後幾年唔反彈就爆

你可以移民外國＋發起所有人賣樓移民外國
唔打香港工唔交香港稅，你呢一兩年叫得一兩百萬人就好有效，加速港爆發生，港爆搞到支爆又另一樣野黎

消極抗爭成本最低但可能要10年以上影響本土經濟加外國輿論，時間冇garuntee

你要快既我淨係諗到核平長江以北
唔好以南因為我唔想受咁大影響
唔會有人登陸因為冇人想管14億盲毛

光洲事件根本就係痴線
果時仲要無外國記者 成家死哂都唔知

分化狗死出去啦屌你老母
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天坦迪阿堤斯(狗隻#28202)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

香港開真槍都冇乜幾個死
韓國冇開真槍都死咁多人
韓國人表示羨慕

接受咗移咗民，我精神支持大家革命，如果成功咗我就回流，宜家係外國生活住先

淨係728抗爭早期火魔都未出
已有好多片係示威者拎竹拎路牌march去狗防線
一上前就催淚煙放題
唔記得邊個台直播，示威者衝前
狗防線指揮大叫上橡膠子彈
跟住一箱箱橡膠子彈抬出黎

事實上你係唔了解港共黑警配備有幾咁精良
事實上你亦唔知其實如果其他地方啲人有香港咁嘅生活水平，佢地都會寧願返工返學唔會抗爭

香港人一啲都唔廢
只係某啲人眼中個世界仲簡單過卡通片

普通拳打腳踢好難話一兩下殺到人，基本外傷致死，都係內臟或脊骨受損；抗爭者用棍真係要黑警訓係度嘢嘢打頭，唔係最多斷手斷腳。

Yes,無話最慘最勇一定會成功，亦無話一定要慘同勇先得，只係話鬥慘鬥勇未輪到香港人，啲人就上曬頭覺得詆毀佢咁

走就走啦，咩成功就回流，多左啦。